想問下有咩apps係可以畫到港股既圖？

如題 最好mt4 因為我淨係搵到恆指

Trading View Chart

我都用緊 好user friendly

invest tab

thanks

Invest tab 有apps?

要比錢？

你可以開一個月試用 用完岩先比

師兄知唔知點解剩係得daily圖 無4小時

分鐘小時圖要比錢做佢個專業版用戶先有 好似$300個月左右

真懂得賺錢

巴打有冇付款account呀 好唔方便呀

乞兒出沒注意

讀緊書返part time 攞唔起呢舊錢出黎呀

無啦 其實都值既 因為佢可以做埋選股

小畫家